有無人係佐助型毒男？

佐助點諗都係mk喎

我覺得自己有少少係

不過好可惜都係A0

好型